每日媽媽VS我們這一家

點睇

我們這一家

花c奶

每日媽媽好on9

畫風核突 劇情演技好悶

每日媽媽無feel

而家返工搭車仲會上youtube睇我們這一家
有啲集數真心好笑

有集講佢特登快個鐘幾個字 , 咁就做咩都唔會遲
跟住又唔知做咩較慢個鐘 死撚笑

我們這一家兩個中學生好睇過每日媽媽嗰兩個細路

小丸子>我們這一家=友夫日記>每日媽媽

根本冇得比
我們這一家高好多班

之前好多粵配下哂架

百搭肥師奶

鍾意睇我家三姊妺多啲

每日老母畫風咁柒
袁生都畫得好過佢老老柒柒
都唔知點解呢個世界咁無公理架

多謝你
請支持我既星光偶像star idol第二季

覺得花師奶好似自己個阿媽

愛回家屌打啦

我們這一家比較有共鳴

友夫日記幾好睇 無聊好笑又得正經感動又得

花師奶

我們這一家好睇好多 仲令到好多屋企group都改呢個名